【請大家】【不要破壞紅綠燈】。【不要破壞紅綠燈】

今朝出去睇到
好多紅綠燈都唔著
好多司機以為自己係車神
見無燈就係咁呠行人

老人家又過唔到馬路 係到係咁等
一直無車讓佢

我好驚佢地有咩意外

有渣開車都知 有好多司機渣車係唔用腦

所以請大家，不要破壞紅綠燈
破壞紅綠燈出意外
影響既只有平民

請大家幫幫忙，因為真係好危險

自推

政府熄架啦

咁提下身邊同屋企既老人家小心

見到就幫手報1823